CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-9-12

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

點解當日啲狗冇打死佢